[尋人] Checkmate heckmate 巴打入一入

可唔可以12年後，講下自己感受

我係中國人啊hi